已經沒有人可以阻止港父了

波台陳百祥連動漫台都唔放過

宇智波鼬 係咪仆街仔一個？

以為又殺人。。。

父哥連黎生台都撈埋
仲cosplay茶記太子爺

384正評

曼狗永遠以為自己係多數先好笑

岩呀光纖蛇

講得好

話左你鍾意對住d正皮打j

港父夠膽開post搞我套咒術回戰 我一定x牠

無端端講多數做乜鳩
可唔可以唔好咁九唔搭八

早兩日見到個30幾歲牙叔睇光明網既車路士飛機文

又攞正負評打飛機

父勁愛叔 離開咗波台都返嚟覆叔

港父與叔相愛 只是一場意外

明叔條撚樣含撚好勁 父狗念念不忘